有個男仔鍾意自己

但我拍緊拖
現任讀緊i 大

中意我果個男仔返工識
見識又廣 又識講野

各位姐妹會點簡

男的也好

又開臭閪post

I大就飛啦
英文都唔識多隻

臭閪post

揀乜撚 問得即係你心郁啦 騎牛揀馬 臭閪

笑